hana 集中討論區 (25) - 原諒我不聰明 盲目信守愛情

三妹片尾

首歌秉承着星夢嘅曲風

巴打新名由來

希望低產高質

要抖下啦
做死人咩

咁你到底係咪學嘉巴講係應屆考生

黃淑蔓 今年DSE考生 比人話最可以代表到DSE嘅歌手

got it

對腳淫撚到

blind

連G雅男朋友

再黎多d淫腳

今年唔係啦 上年就係

打手都多d

meme圖

Hana fans?

星夢首首都差唔多

忘記我自己 連mv都似

扮蕩失路亂跑嗰度好似

點解要轉ac

換著係我，我就唔會爆粗，唔想影衰呢個身份

話時話會員陳曉怡去咗邊

想佢之後出返高音啲嘅歌，一雪前恥講緊kkbox嗰次

同場仲有其他人，不po了

本人在此
想改完名先上嚟
但未諗到叫咩好

Haley_Chan

又係同陳曉怡啲名
掛佢名做打手好大壓力

OT,阿mag約滿唔續約祖藍，唔知星夢有冇興趣簽埋阿mag?雖則星夢已經有好多女歌手

屌你有線黎既

@連詩雅男朋友

飛蛾撲火mv相

可否建議同hana無關嘅名

又一個腳神加盟

笑咗

想去
仲要寫埋名

整體個look麻麻

賢妻良母

我覺得OK

抄我懂了

好難相信張+x作到紅綠燈呢d歌

從頭自愛 鋼鐵有淚不準缺堤
韶華逝水 悲傷盡頭是沒眼淚

雖然旋律唔似
但個 pattern 差唔多, 連字數都一樣
好心搵過第個作曲啦

佢作曲嘅咋

無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待

時常欲言又止 回復淡然日子 也許相處更容易

仲有物轉星飛張美賢

梳自 染咗

請不要消失希望
夜場還是有星光

花瓣都捨棄 道盡了別離 這泣血薔薇

不可三心兩意 學會堅持 自有精彩故事

原來吳若希d歌係用來做版

兩首都係徐洛鏘架 冇得懶

冇話張家誠張美賢徐洛鏘楊熙4個唔可以互抄

林峰入星夢
會唔會叫鄧智偉作曲

其實 TVB d 劇種都好影響曲風
拍黎拍去都係警匪 宮鬥劇
d 劇歌又要就返個style 去作曲填詞

西面

有預感，alancheung會成為陳詠謙之後另一個網民追殺對象

一聽就知 勁呢

倚天？

小昭

有無人丁祖兒個新mv

講真 依啲先叫最受歡迎女歌手

百佬匯

恭喜一姐重返巔峰 今年最受歡迎女歌星同金曲金

睇緊咩

呢啲先叫女

秦馨敏lei

書架BF D taste

曉怡個名幾好聽

兩個都鍾意

人地靜儀寶寶細你九年
有靚樣靚腳有d波仔
真係跑贏十條街

你都好後知後覺

cheungstanley

沒有你我的世界失去了色彩
沒有你我對生命失去了期待
沒有你我寧願永遠沉睡不要醒來
我願意走過天涯飛過海角
只要能夠守候在你身邊
我願意用這輩子讓你相信
這就是唯一幸福結局
#green #hay #xc

#green 係咩意思
係咪樓主頂帽隻色

Support!

佢會唔會太明顯

黑膠試聽會

耀威送上新歌<愛的故事沒有下集>，解釋作詞人黃偉文認為「最威」的「愛的故事」是沒有結局或終點。相隔大概三年，馮允謙再推出新歌<聲音導航>，描寫人迷失時，需要一把聲音給自己方向和鼓勵去堅持夢想。BOP天堂鳥亦重新出發，推出失戀慢歌<故作瀟灑>，講述當感情無法挽回時，唯有叫自己瀟灑一點。鄧小巧解釋新歌<雲吞>的構思，後悔小時候不懂珍惜婆婆弄的雲吞早餐。本周「勁歌金榜」冠軍歌是吳若希的<日月存亡>。

會唔會太唔update?

佢mk嗰陣仲好jching唔識食

佢意思係話你old news咗

呢兩張都冇
ching 唔識食

山岸大媽look

不了

d相一早就比班打手起曬出黎
old news is so exciting

夠知啦
特別鍾意嗰幾張唔得？

陳曉怡個底花到咁都j得落不了

溫馨提示
聽晚娛樂大家有黃智雯

嘉嘉嘉去左邊

夏xxxx?

有咩 幾樓

哈 咁都得 唔講唔發覺

啲mk妹個底咁花先正

係
但係啱啱睇hana ig見到張景淳好似unfollow咗佢

...

Yumiko！

講啲輕鬆啲嘅

miss飛機個post，見到有個會員叫菊梓喬老豆

如果有追po，可摸以入來say個hi

OT,Hana菊巴自貼?

哩個問題⋯⋯都見好幾次
unfollow 完一排又follow 返

[52歲 vs 32歲] 菊梓喬Hana今次算唔算慘遭處刑？

比人狙擊

唔比真係?

郭正wo

睇正評

邊個靚唔重要
但Hana絕對唔係被比下去囉

haley: "I would not live without making love"

改個名就以為自己真係男友

咁真係

我現時只希望我哈可以處之泰然，當佢無到

推

唔知佢睇咗post未

OT,下星期三線劇集變哂做大陸劇,可以熄電視

個樣好西

扮型係咁

若有所指

一定唔會囉 一姐係度唔會請佢 同埋佢又唔係一姐

都話菊梓喬影視展係用娛樂大家名義去 一定會上 只係唔知會唔會玩呢part
Btw TVB有咩做唔出？

唔會 本身班客主持已經係星夢

吳若希直線擊殺張+x

cls串到咁
我係張+x應該會堅嬲

jinny實係睇我po而知啦

我記得 你此刻是挑選了你

他

aga新歌 tonight

原來一姐個mv着得咁淫
呢個表情好撚正
好想抽佢水 然後俾佢用呢個樣怒啤

而我記得 差點失去呼吸
無助痛哭 孤單失眠感覺
仲要全首最撚好聽嗰句播呢幕

lm待丁

丫卡仔單身到50幾歲
here I come akabb

舊曲重推

海迦bb d mv拍得越黎越靚女

有無人ff想同aga拍拖
上到床一定"nonono"

啱啱想入來問有冇人想被保護

你女朋友，ok嘅，我接受到

想俾hana保護

佢細妹咪一路都俾佢保護緊

btw覺得佢性格好正

認同
好想俾佢照顧
同時又好想照顧佢

正

咪越講

點解仲係有人唔明一輩子守候嘅歌詞 然後亂tag歌名就覺得sweet

因為啲人只在意「一輩子守候」呢五隻字而非歌詞

真係好撚正
又gfable對腳又正又有音樂才華

長相廝守嘅朋友

成日係到玩仔

又夾埋D 記者做新聞
宣傳新歌

不知所謂

痴線正到

屌那星成班盲反

泳兒的新歌<明日花>有「明日黃花」之意，提示大家在愛情上若不努力爭取，可能會失去一段美好的感情。吳岱融首次以歌手身分作客《勁歌》，帶來<風大浪大>，並解釋歌曲構思跟「鷲哥」有關。BINGO跳唱<後街女孩>，歌曲以日本動漫講述三個得罪老闆而被變成女團的男人。譚嘉儀創作<怎麼你不找我>，鼓勵大家結束一些不應該繼續的感情，別再為不值得的人花時間和精神。本周「勁歌金榜」冠軍歌是周柏豪的<最後召集>。

m正

不嬲正 利申未睇

睇左 無扑野

但真係拍得好撚靚......

想問下大家會唔會係電視見到一個女仔就一路迷戀佢？佢只係一個普通人 因工事上過電視台直播 比連登仔笑似青蛙我而家成部電話都係佢相 甚至諗住畢業就去做佢同事 可惜佢大我十年蛙

NPNT

Sorry , I don’t know what 7 you say

no photo no talk

認真唔正

嗌唔嗌得出名?

係咪kary?

秦馨汶去左邊

唔明

普通網民講唔講得出佢既名

一定唔得 連登仔應該好憎佢嘅工作 但唔係警察or政府工

護士?

17年新人冇一個仲存在緊 好似係

陳蕾咪係

豹哥 有新公司要佢姐

陳明憙 鄭中基嘉賓

16年新人

陳明熹16架喎ching

係咩??同期wo 應該

唱作歌星菊梓喬（HANA）曾透露與陳明憙的相識，源於2015年一次試音，於某個音樂人的錄音室試唱同一首樣本歌曲，並發現彼此的共同興趣，由於菊梓喬早年曾組過樂隊，對搖滾音樂有一份堅持，結果一拍即合。有傳葉澍暉就是當年為她倆試音的監製，因為HANA的出道作《今天的我》就是由他創作及製作的，而陳明憙的《童裝高跟鞋》、《黑白彩虹》也是由他製作。[來源請求]

2018年11月，陳明憙在上海完成一連四場的大型音樂劇演出《愛在星光里》[1]。她還透露中學時喜歡日本動漫和歌曲，更曾修讀日語7年[1]。

好似幾有實力

張美儀

新城勁爆頒獎禮2017 - 勁爆十二樂勢力

人地台灣不知幾勁

佢都唔知幾耐冇拎起過支結他
唔知仲識唔識彃

唱劇集歌

台灣wo 人口都多過香港 一人買下野都多過你香港

J你老母

笑對世間事

認同 唔會雪step 米小魚唱曬d主題曲

【御用嘉賓】菊梓喬入無綫兩年做咗46次嘉賓 星夢一姐竟然冇劇拍

星夢一姐?

點會無劇拍 見佢都好多
有愛情有動作都有啦

算

32歲菊梓喬Hana今年在《勁歌總選》以大熱姿態奪得〈最受歡迎女歌手〉，正式成為星夢一姐，繼續成為電視劇主題曲及片尾曲女王，最近熱播的《鐵探》，一姐亦有首《鋼鐵有淚》壓尾，Hana的歌聲絕對做到everywhere,每晚一定會聽到。但心水清的網友會發現Hana除了出現在音樂頒獎禮及節目外，拍劇及當主持的機會都沒有，（最近客串劇集《解決師》一場），純以一個歌手的姿態出現，以無綫來說實在絶無僅有。

再看其他星夢成員一哥周栢豪開騷、拍劇忙個不停，胡鴻鈞更成拍劇新寵《救妻同學會》當男主角，現忙拍《降魔的2.0》,新人戴祖儀亦當了《粵講粵㜺鬼》主持，就連剛簽入的連詩雅，一入無綫亦即拍了劇集《致所有愛過的人》等等，幾乎每位星夢歌手都幾線發展，偏偏菊梓喬就好專注唱歌，查看資料發現，入無綫兩年，菊梓喬只做嘉賓，一共做了46次，絕對是御用嘉賓。

雖然菊梓喬在劇集，主持未發力，不過吸金力亦相當不錯,受到不少廣告客戶寵愛，若然再有其他方面發展，必定更上一層樓，有傳菊梓喬得罪高層所以在其他發展未起步，亦有監製表示她體力未能應付，相信時間會証明真偽，但菊梓喬單以唱歌就能立足，其實令不少歌手羡慕，始終香港樂壇現在是艱難期。

香港01呢d垃圾就算啦
牙醫之前咪又係冇劇
明顯係嘉賓商演太多冇時間

依家先發覺
hana同山岸都係叫阿花
按: hana日文 = 花

有無人跟隊J阿sa今晚個低胸look
得我一個丁會腳仔軟

佢d歌越來越難唱

Pad 丁乜

拆晒彈lor wor

打完靚丁聽日返工做

有啲80-90年代 feel
又有少少神秘感
副歌有啲似eason 首 傷信 其中一段：

難平衡自己 忐忑的起伏
難原諒我心 反覆的變動

肯定可以撞到佢咁多日 唔係做新聞刷存在感啦

新歌好撚難聽

曲風太舊
可能要配合套劇

一出到公海

心有不甘冇得輸

老mk又出歌

我話緊謝東閔wor

我昭我敏

好期待今晚倚天首片尾曲

新歌啱啱出

唔知個空地有咩好影

冇人care劇情緊要好多

正想講佢個眼妝

神仙水

-15係咪歷來最多負皮

首歌好平淡下,冇乜高潮位

呢句好堅

好撚難聽呀你老味

希望live到時令你失望

今次個新mv 拍得Hana幾靚
反而鋼鐵有淚佢大部份都係苦口苦面表情唔好睇

關咩事！不過兒歌就未唱過，聽到有人話3歲小朋友都識唱我嘅歌，所以都可以試下進軍兒歌市場。（證明你唱嘅歌夠洗腦？）可能啦，咁我嘅歌都係好正面，都好啱小朋友唱嘅。

除左今天的我 仲有邊首正面

首首叫春 仲要睇住佢西口西面

#呢啲先係女 系列

無pat

三妹首新歌好似一般

又扮jinny 睇好書

直頭唔知唱m9

好撚正

話說仲有冇人記得《天與地》依套電視劇

個淫娃都食家明

希望呢邊呢對繼續平平安安

咩event

杜生賓妹都啱 會唔會重口味咗d

你咪一樣 j 賓妹

其實樓主真正愛嘅只係Hana一個

講真支持馬明同雯B一對

食屎啦你

Chiman未有仔

已經有我

死毒撚

慘食負皮

唔好咁毒啦樓豬
智雯有仔架啦
"任職珠寶公司高層的男友"

美斯表明立場無問題wo 偷食

流料黎

最識玩一定係元氣 7點出聲明

呢個真係笑咗 btw安心享用

估唔到賓穎會有收皮既一日

馬明 至多我抵諗d 借雯b俾你一陣先

咁就6年

都幾like佢

隻mk係韓國

下一早估到啦

張美賢中意姐

你哋覺得似唔似

Hana 話自己今日好似廿幾歲
大家得閒快啲去睇下個live
又講普通話又講韓文
仲話呢幾日瞓得2個鐘

好期待呢輯新相/片!!!!!

點解樓上個樣有啲唔同
係咪我錯覺

我唔＿想見到佢執樣啊

錯覺嚟（應該係）
定係開咗filter

新名由來

之前用過

如果陳曉怡呢個名落入壞人之手，點算

btw你係咪準備瘋狂搗蛋

你用咗陳曉怡個名就唔怕落入壞人之手

我準備瘋狂係娛樂台留下足跡

遲D 會唔會比HANA 唱愛回家新主題曲

不了，啲人鐘意「靚聲」，哪怕係聲薄到紙咁都唔care

但就話Hana把聲難聽

啲人淨聽聲，都唔係聽唱，咪搞

畀龔燁唱啦 橫掂依家連登仔咁捧佢

agger

hana 把聲好有質感
不過未必岩唱喜劇歌

用咗喇

到時帶挈下我

Ching ho ball
見到呢個名覆我，好感動

帽咁啦，我哋都愛Hana啫

以後個名由你守住

點解你成日都見到啲post話Hana...我見唔到

原來係咁...我眼界太窄

得閒cap上嚟討論下

資源都係公司分配 搶搶聲咁難聽
你有無覆返佢地

因為全部人反 得你讚佢
係連登慘食負皮

好想比隻臭g屌
已backup

佢唱唔到開心嘅歌

基本上星夢D女都係唱愛情/慘情歌為主,好單一化(hana,jinny,書架,kayee,硬C)

jinny 同 kayee 把聲先唱到 sweet 歌

謝文欣終於上位鳥

留名等一姐唱

阿七去左邊

肥田囍事 anyone?

依家先發覺馬明有份做
同老鼠杏b三角戀

細個睇覺得馬明個角色好煩膠

真心講，我唔覺得呢啲係真fans//即使係真fans，都千祈唔好咁做

Hana仲係developing，未算proven star正如我兩個po前咁講
要再練功+多啲高質歌+大場面都保持到穩定/大心臟嘅live先
kkbox嗰次真係dum心口到依家

咁留言只會無形中害咗佢

@樓豬

認同

關我咩事
都話我改呢個名係想新一年狙擊可以旗開得勝
正如我三個po前咁講

硬食一千負皮
數字不斷上升

some always take and never give
some always give and never take

shiga唱主題曲好正

個post差唔多全部人like晒咁制

?

sammi個回應

OT
真樂彤呢期有唔少廣告出街(百老匯,平安保險)

有dislike咩

下 百老匯joey比真樂彤搶左? 佢無運行

你點知有幾多人睇過

唔知呀得未

呵返

多麼蠢的蠢豬 愛上那條人魚
即使爭都爭輸 仍然從未怪罪於天主

爛泥

直線呃負皮

mv女角求名

而 MV 的 女 主 角 是 安 仔 的 歌 迷 之 一 ， 她 嗲 聲 嗲 氣 的 唸 對 白 ， 安 仔 大 嘆 招 架 不 住

美C做到野
頂點解可以咁撚正

呢啲隱世頂級囡囡拍完一次就收山
真係暴殄天物

我只係尖尖尖尖

Hana qq

嗰個 "遲早要還" 做乜鳩
長期 mon 住連登狙擊 hana
現實一定係反社會人格超級大毒撚

以為呢D咁叫狙擊
太低質

嫁給我

好撚淫

睇緊天與地 蔣家旻正到仆街

cls

sunset or rise 討論區

係韓國清唱你就是天下 無的士版

好耐前睇過第一段
第二個未睇過

開戰

青瓜終於捨得返嚟

我係黎繼續頭先場交

呢度係陳曉怡討論區，你想點開戰

Bye咁冇野啦

你係咪入錯區

我專登入黎搵你

竟然係咁
你想我點幫你

冇又係你話唔開戰既

我都唔知點開...

um上次到你攻擊完我就叫停左

用lisa踢門個下踢爆你

用阿秀隻手嚟分你個心

其實冇咩特別我日日都摸

你地up what

你唔需要明白

青瓜咁耐無黎

佢放棄Hana

@青瓜 答

testing

HI

青瓜教主

HI 我入黎想見我FD 佢叫shiga男朋友

HI 我入黎想見我FD 佢叫連詩雅男朋友

炒

好耐冇見佢

原來阿佘同子妮bb幾日前仲有條新片

子妮

以為你啱阿蛇..

都ok
不過始終大咗d

原來43歲...

阿佘34歲已經拍天與地
子妮30歲都未上到位

咁你娶咗佢

準備中

準備娶智雯子妮書架定曉怡

曉怡係我哋嘅

幫樓主screen走一個

仲有好多個你冇打出黎

ho ball

咁你打埋...

佢仲有楊怡佳芯美恩

好似仲有學是學非個班

我都係4個老婆 佢多到

吹牙

呢件咁 比你地分咗佢

Many thanks

紅乳

不斷行雷

[repost] 學是學非sr1 ep1

Ali最正

真係唔撚明老鼠點食得落

麥米好似係第一季做咗半年先加入

下 幾正呀

唔止

咁你要

要

個講中文都係度 嶺大副教授

係越講越賤鬼

係咪搞笑肥仔

學是學非
Sidewalk Scientists
類型
資訊節目
主持
梁嘉琪（第一輯起）
麥美恩（第一輯第22集起）
湯洛雯（第二輯第6集至第五輯第36集，第六輯第1-16集，第20集起）
馮盈盈（第五輯起）
張寶兒（第五輯起）
劉穎鏇（第五輯起）
鄺潔楹（第五輯第38集起）
何依婷（第六輯第16集起）
森 美（學是學非放暑假起，非常規主持）
已離任：
黃心穎（第一輯至第四輯，第五輯第17-23集）
李佳芯（第一輯至第四輯）
張秀文（第二輯第6集至第四輯，第五輯第21-36集，第六輯第7-8集）
國家／地區
香港
語言
粵語
集數
第一輯：54
特別版：1
第二輯：18
第三輯：9
第四輯：41
第五輯：48
第六輯：22

hera係二台

yes

差唔多la
麥美恩Mayanne／麥米粥2013年9月20日

張秀文咁快走

上位去做深夜美食團

無人睇概

壞咗 我話ok就ok架啦

唔知點解有預感下個出事會係達哥
不過咁靚女 希望唔好有事

點會呀佢

佢發姣放電level同賓穎比有過之而無不及

笑死

有咩好笑 我好認真

你個底已經花左

星夢幫我洗底

好似黑錢咁越洗越黑

今晚咁似星期五

我都覺

咁佢又真係幾神

p到

一早知

高汁

邊度搵的

又要召喚呢張圖

搵唔到。
不過初出道真係
對屌西腳咁正遮咩啫

得閒整理番個陳曉怡腳圖集

其實佢淫底真係眾所周知

隻mk會唔會好似子妮咁出晒水

咩料啊咁都負皮

鄭融bb把聲真係無得彈

梗係啦 佢唔係淨係跑步

雖然佢好慢 我快佢好多

靚到

嘉欣bb

好撚好聽

有雯B做關二嫂

以婷nata

平行時空裏 已是一線歌手了

又唱得幾好
不過爭D 個人風格

聽日返工啦菊男

唔似你 呢幾日仲開工

🧖🏻‍♀️精神哂❤️
明天11am RTHK1 live 🎠

開心日報

【獨家】黃智雯進駐男友豪宅玩同居試婚

現年34歲、港姐出身的黃智雯入行10年以來甚少緋聞，除了被指介入袁偉豪與岑杏賢戀情外，僅與陳展鵬及羅仲謙扯上關係，但傳聞及後也不了了之。而智雯亦於2014年覓得真愛，遇上比她年長幾歲的圈外有米男友詹文天，二人相戀3年多以來感情穩定，發展至談婚論嫁階段，早前更傳出將於下月結婚，惟智雯卻急急澄清並沒有此事。

換40萬新車
不過眼見身邊好友先後出嫁，智雯也心思思「升呢」做人妻，但另一方面卻想在事業上衝刺，故索性與男友同居試婚，起碼暫可箍實對方，又可繼續演藝事業，繼而為結婚鋪路。近日智雯經已秘密搬到新居，就連昔日的座駕也換掉，換上約40萬的mini cooper，實行催旺自己！

2年前新聞
老女人今年37都黎緊

咩節目

睇番個咩八婆會
得炮嫂一個唔係釣金龜

今日曬到起碼黑左三度
粉底都要買過了👩🏿
#電台宣傳日
#鋼鐵有淚
#黑膠唱片
#hana菊梓喬

撳錯咗負皮

個個都負皮嘅...

我都撳錯咗

民心所向

多謝各位將錯就錯

話左

有聽開電台

但今日聽唔到hana

忠歌就聽到

撳啱左負評

一姐係二台

撳啱咗正皮

好過老女人

惠賢

who

立立首歌終於電台係咁播

是但la全部都好樣衰

呢度班痴線佬會唔會開始買勿演三小辣食

甚麼角度能把160拍成180😂
#自我陶醉##我沒有六尺高##太小只的我##請地鏡頭好好放低#

今次撳啱正皮

家常便飯la
乜都爛q晒啦

來喇來喇

好多事好多時以為係好嘅，但其實係未必

以後見到苗頭不對要識得停

大熱天時仲著長裙長袖 唔熱咩

我哋熱咗佢嗰份

石屎地爛曬

創業講座

梁國雄議員

不用分那麼細

型

有無人食過hana隻豬古力?

首席狙擊手報到

推埋佢啦好嘛

repeat咗tim

我

post

咗

la